
% Preambel mit Einstellungen importieren
\input{includes/preambel}

% Dokumenteninfos importieren
\input{includes/docinfo.tex}

\begin{document}

\frontmatter

% Römische Ziffern für die "Front-Matter"
\setcounter{page}{0}
\changefont{ptm}{m}{n}  % Times New Roman für den Fließtext
\renewcommand{\rmdefault}{ptm}

% Titelblatt
\input{includes/titelblatt}

% Inhaltsverzeichnis erzeugen
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

% Korrigiert Nummerierung bei mehrseitigem Inhaltsverzeichnis
\cleardoublepage
\newcounter{frontmatterpage}
\setcounter{frontmatterpage}{\value{page}}

% Arabische Zahlen für den Hauptteil
\mainmatter

% Den Hauptteil mit vergrößertem Zeilenabstand setzen
\onehalfspacing

% ------------------------------------------------------------------
% Hauptteil der Arbeit
\input{includes/kapitel1} % Externe Datei einbinden
\input{includes/kapitel2} % Externe Datei einbinden
\input{includes/kapitel3} % Externe Datei einbinden
\input{includes/kapitel4} % Externe Datei einbinden
\input{includes/kapitel5} % Externe Datei einbinden
\input{includes/kapitel6} % Externe Datei einbinden
%\input{includes/kapitel5} % Externe Datei einbinden
%\input{includes/vorlage} % Externe Datei einbinden
% ------------------------------------------------------------------

\label{lastpage}

% Neue Seite
\cleardoublepage

% Backmatter mit normalem Zeilenabstand setzen
\singlespacing

% Römische Ziffern für die "Back-Matter", fortlaufend mit frontmatter
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{\value{frontmatterpage}}

% Abkürzungsverzeichnis
\input{includes/abkuerzungen}

% Tabellenverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Tabellenverzeichnis}
\listoftables

% Abbildungsverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
\listoffigures

% Literaturverzeichnis erzeugen (nach DIN)
\begin{flushleft}
\bibliographystyle{dinat} % Literatur nach DIN
%\bibliographystyle{abbrv} % Zitate mit [1], [2] etc.
%\bibliographystyle{alpha} % Zitate mit [Kor01], [Vix99] etc.
\bibliography{bib/literatur}   % BibTeX-Datei mit Literaturquellen einbinden
\end{flushleft}

% Index ausgeben
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}
%\printindex

\end{document}